邊到可以買到冰菜

如題

冰菜好好食
但街市永遠都買唔到

咩黎？

荃灣街市有

咩價錢？

街市大把 。 $10 有一盒盒pack起。

冰菜真係好正

仲可以攞嚟代替番梘

勁難食

一田

行多啲街市啦

華潤都有